「突發」自由定九百

我睇真係笑撚咗，笑撚埋右

九百

喂屌！星期日多啲人喎

英雄所見略同

咁要問返阿陳生先知

到時走數

想食佢個精美午餐盒

西莎定寶路

認真 係機會反洗腦
文宣出動話俾班廢老知
收錢遊行嘅係邊一面

呢個無人去啦
隔離post開緊2200行一日

訂金$700 ，無訂金即say no

隔離$2000
佢食水好深喎

精美午餐盒會唔會係得個盒入面無飯

搵巴打入去分化啦
以其人之道 還治其人之身

去到九成自己友
食完袋完就嗌撤回暴動
諗起都好笑

食完即刻換黑色衫

行動呀巴絲們

之前唔係2000咩

留名睇警犬話有一百萬人行

作大個數 話每人五千再forward出去
佢地唔找數以後啲廢老拒投建制